求指教 - Audi A4

新手冇咩經驗，想買架二手車 Audi A4 2.0 quattro Sedan， 唔知咁多位師兄點睇：9xxxx km ，3手

建議係車底裝個同車一樣大既兜
接住漏出黎既油

漏油算唔算係audi既通病

九萬幾公里都買 好鐘意個款定想充大頭？

寶馬都有
係benz好似少d聽到

A4 A5既sedan 同sportback都幾鍾意，貪個外型靚，但又驚中伏問下意見

拎去驗幾間車房囉 就會知有咩病痛

搭單問 11年至15年款Q5波箱 穩陣

邊年穩陣

幾年車?
engine 13年找後無咩問題係少少漏油 積炭 油耗高
波箱睇上手
10-15萬公里夠鐘換大嘅消耗品e.g. belt同steering rack

用8速tiptronic既都無乜問題

圈圈圈圈9萬幾km
行你後面好危險
成地油

其實有冇咁差，我見條街都好多人揸呢個牌子

係囉

2010年落地

我未揸過歐洲車，不過如果真係咁差就唔會周街都係有冇熟歐洲車既巴打講下

你上carousell 睇吓啦 好多五萬幾米 2013 都係九萬蚊到

如果要買，一定要上架驗清楚
不過都係建議唔好買⋯⋯

同埋想問下換大嘅消耗品洗費幾大到？

pre facelift無揸過但不了, ea888.2出名漏油同食偈油

邊年開始用？

見到依架a5 好平好吸引，但係7手車好似鬼鬼地

自膠 補圖

好多撚樣鍾意充大頭丫嘛

5蚊Audi 預要俾2蚊出黎大執.

儲多d錢

樓主有25萬先好再諗啦

我認中意充大頭，因為渣過IS250，2007 - 201X 頭果代既內籠設計，無論係IS定RX個籠有d old school

同埋發覺好少港女識凌志，但BBA 》雙田佢地會識

但識車既一定凌志最好，歐洲質感，終極耐用

想買suv, budget 10皮，辦公室政治原因唔買得benz
睇中X3 同Q5, 10皮budget既話邊部會少d鑊氣，感激

10萬x3 個龍仲old school

3首都已經唔會睇，仲7首
無錢不如儲下錢先13年後facelift都好平

有咩政治原因唔買得benz

地盤渣fit人用benz，我依d small tomato 唔好玩到咁大

挑
佢揸架E class, 你揸架GLA, 有咩問題?
咁如果地盤渣fit人揸架AE110, 你地係咪全部人唔洗揸車?
搞笑咩

有咩關係
如果你部BBA新/靚過佢，我睇唔到有咩分別

如果係kw v3同段鈴 買返黎當零件都好

淨係兩樣
料一皮+labour

加埋應該要萬五到兩萬

建議最多買5萬咪

唔該哂巴打解答，咁去車行check車個陣係會check到哂架車所有大小問題架可？

興趣係學整車？
套ea888 加 dsg.. 集2大伏於一身

唔包架喎
有d問題唔係即係浮現

7字都只係略高

比個參考你
公司架A4 用10年 100k km
波箱 蓬頂 要全部換過哂
洗左唔少

過來人話你知
我零手買返黎 13年A4
4萬km已經抬波箱著電腦漏油壞電腦壞冷氣泵
轉左七手你都要踩地雷咁都無計

明白了 thx

Audi好似仲衰過bmw，街上都仲好多十幾年車齡bmw，相反好少見到十幾年audi

點解唔買雙田

因為無BBA咁有利溝女
識車一定係Lexus +田田
但d女唔識車....

3,4萬都諗audi

講真呀
要用車先溝到嘅女
都不了啦

搵部0首, 有剩餘價值既車玩下.. 之後再轉手..